禁賣安全套減唔減少到市民發生親密接觸？

禁賣酒都得
同樣道理禁賣安全套都得啦

唔用套

唔用套咪仲親密

你一日同六七條友做？ 我同你老母一晚就做六七次

男同男唔用套親密完會成支棍都係屎架

林奠點會有安全套嘅概念？

可能有2,30年未扑過野

人地池塘乾涸 唔記得有安全套存在